{
    "Account": "账户",
    "Active": "活动",
    "Amount": "额度",
    "Apply": "应用",
    "Approve": "批准",
    "Budget": "预算",
    "Budget Name": "预算名称",
    "Budget Period": "预算期",
    "Budget Planner": "预算规划员",
    "Cancel": "取消",
    "Cash Flow": "现金流",
    "Clear": "清除",
    "Close": "关闭",
    "Closed": "关闭",
    "Create": "创建",
    "Date": "时间",
    "Delete": "删除",
    "Edit": "编辑",
    "End Date": "结束日期",
    "Select Status": "选择状态",
    "Start Date": "开始日期",
    "Status": "情况",
    "Type": "类型",
    "Update": "更新时间",
    "Actions": "行动",
    "Select Account": "选择一个帐户",
    "Period": "时间",
    "Draft": "草案",
    "Approved": "已批准",
    "Permission denied": "拒绝许可",
    "Budget Type": "预算类型",
    "Approved By": "通过",
    "Select Start Date": "选择开始日期",
    "Select End Date": "选择终止日期",
    "Select date range": "选择日期范围",
    "Creating...": "创造一个...",
    "Remaining": "剩余的",
    "Updating...": "更新了",
    "Date Range": "时间范围",
    "Budgets": "预算",
    "Create Budget": "创建预算",
    "Spent": "已经花了",
    "Allocated": "分配的",
    "Remaining Amount": "剩余额",
    "Edit Budget": "编辑预算",
    "Allocated Amount": "分配的数额",
    "Filter by Status": "根据状态过",
    "Filter by Type": "过方式",
    "Are you sure you want to delete this budget allocation?": "你确定要删除这个预算分配吗?",
    "Are you sure you want to delete this budget period?": "您确定要删除这个预算期吗?",
    "Are you sure you want to delete this budget?": "你确定要删除这个预算吗?",
    "Budget Allocations": "预算拨款",
    "Budget Monitoring": "预算监督",
    "Budget Periods": "预算时期",
    "Budget active successfully.": "预算活动成功.",
    "Budget approved successfully.": "预算成功通过.",
    "Budget closed successfully.": "预算成功完成.",
    "Budget monitoring data will appear here.": "预算监测数据将出现在这里.",
    "Budget period active successfully.": "预算期成功运行.",
    "Budget period and all associated budgets closed successfully.": "预算期和所有相关预算都顺利结束.",
    "Budget period approved successfully.": "预算期成功通过.",
    "Capital": "资本",
    "Create Budget Allocation": "创建预算分配",
    "Create Budget Period": "创建预算期",
    "Delete Budget": "删除预算",
    "Delete Budget Allocation": "删除预算分配",
    "Delete Budget Period": "删除预算期",
    "Edit Budget Allocation": "编辑预算分配",
    "Edit Budget Period": "编辑预算期",
    "Enter Budget Name": "输入预算名称",
    "Enter Financial Year": "输入财年",
    "Enter Period Name": "输入时间段名称",
    "Filter by Account": "根据帐户进行过",
    "Filter by Budget": "根据预算进行过",
    "Filter by Period": "过时间",
    "Financial Year": "财政年度",
    "Get started by creating your first Budget Allocation.": "通过创建您的第一个预算分配开始.",
    "Get started by creating your first Budget Period.": "创建你的第一个预算期.",
    "Get started by creating your first Budget.": "通过创建您的第一个预算开始.",
    "Manage Budget": "管理预算",
    "Manage Budget Allocations": "管理预算拨款",
    "Manage Budget Periods": "管理预算期",
    "No Budget Allocations found": "没有找到预算拨款",
    "No Budget Monitoring found": "没有找到预算监测",
    "No Budget Periods found": "没有找到预算期",
    "No Budgets found": "没有找到预算",
    "Only active budget periods can be closed.": "只有正在运行的预算期才可以关闭.",
    "Only active budgets can be closed.": "只有活跃的预算才能被关闭.",
    "Only approved budget periods can be active.": "只有经批准的预算期才可以活跃.",
    "Only approved budgets can be active.": "只有经批准的预算才能活跃.",
    "Only draft budget periods can be approved.": "只有预算期的草案才能被批准.",
    "Only draft budgets can be approved.": "只有预算草案才能获得批准.",
    "Only draft budgets can be deleted.": "只有预算草案可以被删除.",
    "Only draft budgets can be edited.": "只有预算草案可以编辑.",
    "Operational": "运营情况",
    "Period Name": "时间段名称",
    "Search Budget Allocations...": "搜索预算拨款...",
    "Search Budget Monitoring...": "搜索预算监控",
    "Search Budget Periods...": "搜索预算时间...",
    "Search Budgets...": "搜索预算",
    "Select Budget": "选择预算",
    "Select Budget Period": "选择预算期",
    "Select Budget Type": "选择预算类型",
    "Spent Amount": "支出金额",
    "The budget allocation details are updated successfully.": "预算分配细节已成功更新.",
    "The budget allocation has been created successfully.": "预算分配已经成功创建.",
    "The budget allocation has been deleted.": "预算拨款已经被删除.",
    "The budget details are updated successfully.": "预算细节已成功更新.",
    "The budget has been created successfully.": "预算已经成功创建.",
    "The budget has been deleted.": "预算已经被删除.",
    "The budget period details are updated successfully.": "预算期的详细信息已成功更新.",
    "The budget period has been created successfully.": "预算期已成功创建.",
    "The budget period has been deleted.": "预算期已经被删除.",
    "Variance %": "差异率"
}